中學banding最新標準

用出產狗隻嘅數量黎做標準
愈多banding愈低
升中指南應該要講埋間學校出咗幾多狗隻